[求救] 如果俾老母發現左個飛機杯, 巴打點拆

如題, 小弟日前係屈人氏買左個飛機杯, 冇特別收埋, 就咁放左係床上, 禁岩比老母執房發現左, 她問我係D咩野, 我求其答左佢係打機既野, 但佢今日又問我, 好似唔信我 , 巴打們有無計點拆啊?

你話個frd借俾你

你話整雪條用既，試一次比佢睇

水杯, 當住佢面裝水飲

同佢講話套落個手掣度防滑

標準答案: 無野做

人參來 叫佢今晚加餸

有個FD呃佢老母話係蒸氣保濕機

肉靈芝

你唔好當你老母真係戇鳩先架
你條J幾長佢都知啦

細老既玩具

練習手握力

插枝筆落去當筆筒

新式膠水杯麵

watson幾時有得買飛機杯呀

打機用手制，好似switch果啲咁

有咗好耐

一定有 你去搵下
搵唔到就問下sales

我都係見過幾次先買, 啲阿姐好似唔知係咩

咁唔洗拆啦
你老母行過屈臣氏就知乜黎啦

學到野

btw其實你大條道理洗乜驚？

佢覺得核突係佢無知

請問要拆Ｄ咩？

年青人 有咩野驅使你擺個飛機杯係屋企呀？
無女呀！屌你個閪！